# 24小时制时间转换 24-hour to 12-hour

## 题目编号 5-2

## 题目

编写一个程序，要求用户输入 24 小时制的时间，将其转换为 12 小时制的格式。

## 样例

### 样例一

    Enter a 24-hour time: 21:11
    Equivalent 12-hour time: 9:11 PM

### 样例二

    Enter a 24-hour time: 1:01
    Equivalent 12-hour time: 1:01 AM

## 数据范围

输入为合法的 24 小时制时间，输出一个符合样例格式的 12 小时制时间。
